香港人既人情味仲未絕跡

話說，頭先勁撚大雨，我企喺有瓦遮頭既馬路邊，諗住等佢雨，點知愈落愈大，等左10～15分鐘左右，有個學生擔住把遮走過黎問我洗唔洗一齊行，嗰刻真係好感動，唔知有幾多年冇同非sell嘢既陌生人講野

就係因為有人係自己最絕望既時候申出援手，所以我都會好想幫返人

好耐之前有日我拎住個大紙袋，入面載住勁多野勁重，我拎既時候已經好辛苦，點知佢仲突然間爆開左d野跌晒出黎 果一刻真係無助到好想喊，身上面冇其他野載到亦都冇可能就咁用手拎返去，就係呢個moment有人遞左卷膠紙比我 佢一比完我好快就走左，但我連佢個樣都未望到，我淨係記得自己係咁講多謝

有冇人都可以講下啲好有人情味既經歷

擔遮嗰個都係一過左馬路就走左，我都係不斷咁講多謝

F.4果陣放飯陪我朋友買飯但我果日冇錢買，個店主知道我冇錢食野就免費送碗白粥比我食

你個銀包仲係咪度？

係咪覺得自己好幽默？

仲有冇人會買旗

屌你老母，關心下你都唔得，仲學人講人情味

( Show Blocked User - 周周生菜 )

你確定係人

戇鳩少陣啦柒頭

呢啲良心食肆真係越來越少見

之前有，但因為唔知啲機構會攞啲錢做咩，所以唔會下下買，就好似紅十字攞我哋啲血捐俾大陸人咁

人，真係人，有體溫有實感

題外，有人情味未必係好人，要記住每個人都有黑暗一面 依頭送碗粥俾你，果頭可能放左粒鼻屎落碗麵度俾第個客

我本身就揸車送貨既
咁果日就黃雨
已經送到個人好頹
仲要得返半個鐘要荃灣趕去紅磡交貨
基本上係趕到仆街
你知我地d送貨仔係食物鏈底層
比保安恰都冇聲出咁

好啦泊工廈拎貨
已經比個保安阿姐屌我泊位衰
又話唔夠貼又盛
攪到一頭煙
推架手推車埋車邊上貨
佢塊地又爛又唔平
我一路頂住架車仔一路上貨
好撚狼狽
突然有個保安叔叔走埋黎
好慈祥咁話幫我頂住架車
叫我放心上貨
又關心問我做咩咁趕
又叫我小心揸車
係咁問候我
即刻覺得人間有愛

最後我趕住走
好快咁道謝完就走左
如果唔係真係想留低請佢飲茶

屌，D大愛撚聽唔入耳㗎

又一條儍仔

睇完好感動

仲有無分享 想繼續睇

前兩個星期天氣好熱，有個阿叔係路邊暈低，隔離幾個師奶好熱心咁扶佢埋一邊，一路call白車一路幫阿叔解暑同打氣，直到白車到左都有十幾分鐘。雖然連登成日笑師奶無文化，但其實最有人情味既亦係佢地。

利申：有幫手扶

咁你下次見到咁會唔會幫手

香港畜是支那人